林卓廷又做乜鳩 衝出嚟柒

你確定呢個人真係手足？
有冇睇過佢嘅所作所為先？

#踢爆前員工導師義工懶人包
（持續更新中）
#有圖有真相掲穿串謀網絡抹黑
#錢作怪

三萬CEO Marco➡️前員工
偷聖誕咭阿King➡️前員工
貪錢Sara➡️前曲奇導師
扮義教Fanny➡️前美甲導師
斂財義工家長Charlotte及Sandra ➡️前義工家長

Marco收三萬人工教手足聚賭➡️

Marco團購行騙事件趙家賢割蓆聲明➡️

Marco鴨團呃太古街坊運費事件➡️

Marco小朋友人格大剖析➡️

Marco搵人西洗白➡️

手足曲奇（Dawn Kitchen)貪錢真面目➡️

盲撐貪錢手足廚房Marco連Revenue同profit都唔識分➡️

消失了的聖誕咭消失的真相➡️

斂財義工家長吹大雞叫渣家軍出聯合聲明➡️

斂財義工家長係Marco經理人➡️

美甲Fanny抽佣扮良心導師➡️

延伸閱讀➡️
龍門聲明（一）

龍門聲明（二）

龍門聲明（三）

龍門聲明（四）

唔該你身為公眾人物 做好fact check la

小心變饅頭林

推

咁快

今次唔抵撐

點解咁快

最新咁啱見到

我係跟蹤狂

UST南亞仔你扮撚夠大台未

有@UST南亞仔
我就知又有人想搞龍門

5:0 真係做乜咁衝動呢

毫無證據底下屈加泰人奶共，含血噴人，及利亞血統屈樂仔奶共身敗名裂。點解UST南亞仔屈完加泰人奶共就可以咩事都冇？
（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

龍門首席打手

原來如此

又關我事

唔想講咁多

屌 美國文革2.0緊 仲係度龍門龍門

革命初期聽分化撚健吾屌泛民借黃店抽政治油水
就咁睇呢個post 又好似冇屌錯

而家我就係唔知林做乜要叉隻腳埋去 火上加油

健吾⋯

似比楊朗撚

不推

龍門 渣哥都好撚煩

蕭爺爺最清泉

條哥布林 日日都扮可憐 27歲小朋友都講得出口

趕盡殺絕ching幾時入嚟

有名你叫巨嬰

燒山好似近排俾人屌唔fc同偏頗
點睇

蕭爺爺不如開個系列講批鬥黃店文化啦

另一個lunch哥，不過係印度版

d 野整得好食d , 不論黃藍都會幫襯你，到時賺到錢理得你點處理

好心你地班連登仔就收撚皮啦
之前尖沙咀地鐵站屌9班黑警又係佢
係議會屌9班狗官又係佢
警察醫院打人段片又係佢公開
你地班撚樣正係識捉人錯處 批鬥人 成班正義撚 成班連登仔又屌9人總辭

樓主喺屌柒林卓廷之前，哂下自己為場運動做過咩先啦
打劫除外

屌槍頭對出啦仆街
大大個政權係到畀你屌你走去屌間龍門

龍門=大台

屌樓主老母呀
1日到黑係到帶風向

同上次趙家賢一樣,佢入解清楚未架,唔係一陣輸返5:0

講撚到告誹謗要坐監咁 民事嘢仲要賠一蚊 仲要係阿27歲小朋友marco dee dee自己要求嘅

泛民真係得智勇正常少少
之前胡智偉拍完新pr片以為會翻生
屌 真係唔抵幫泛民

又咁講，仆街都可以係手足

時代都好多人去囉

識食人血饅頭嘅人方為人上人。

marco夠暴動咪又係呃太古啲團購運費
咁佢就專心啲啦搞咁多花臣做咩

狙擊渣家狗有乜問題

佢係唔係同 Marco一齊呃錢公大茶飯？

你都on99飲食台當大台？

鬥黃？

條友一向都唔係好識講嘢
但下下都衝出嚟

你建議囉 快問快答問佢

全香港只有龍門係黃，其他都係偽黃五毛分化狗PR

乜撚野呀

做咩批鬥龍門
林狗做過垃圾部門濕尻調查員唔係大晒

張俊傑係侵 蓬佩奧同彭斯係傳真社同6呎4

（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

咁佢以前啱 唔代表而家 而且我唔會否定佢嘅付出

用法律壓人真係好on9

建制成日比人抹黑都冇咁玩

比人感覺好小器

歌手果d網上就比人話做雞

唔通又告咩

我都唔明呢兩日搞乜

佢個po話個做南亞仔跟尾狗，咩po都有留言喎😅
鳩少陣啦波台狗

5：0

大台發言人

就係擔心佢變饅頭林

而加係share fake news wor
波叔出黎柒話要加稅你唔屌屌龍門？

佢平時有無惡習唔代表佢唔係手足。
已經對你嗰種鬥黃打手絕望
unfollow

其實我本身都對燒山冇乜野而我都有睇開燒山
但因為你條煩膠搞到我越來越討厭燒山
其實你洗唔洗個個post 都入來對住燒山打飛機呢

水務署亂收水費又唔理

食龍門 不如食蕭生

至少信心保證 20年來一直堅持9up

即係話龍門真係有問題囉
弱智好地地又會有咁多枝槍?
又唔見其他黃店問題咁多

龍門又做初選票站又入錯貨，條數亂唔代表佢唔係手足喎

仲加稅

渣家軍大把

因為龍門就係仆街冚家產

早兩日先有人屌渣狗係中資

渣狗有問題
所以龍門冇問題?
兩邊都有問題唔得㗎?

蕭生係一種精神 教人獨立分析

咁都比人影響到就討厭

唔通我撐林夕

你又討厭林夕咩

批判性思考呀

而家係怕林炒車 之前趙家賢已經試過

我舉腳贊成 兩邊都係手足 唔該唔好做造反派黃衛兵玩內鬥 講完

蕭生有幫襯但唔好攪起左間舖就賣比藍店就OK

咪係 2邊煩到嘔 最大問題係野食唔得唔好理嘈唔嘈交先

時代遠好食過佢地

個人被逼害好慘唔代表可以9up,何況呢啲有光環人士,真係會有粉絲盲撐佢

調整龍門唔好食？
你今日食左未先，已經改善左好多

今日仲未食就屌人難食？
渣狗打手，龍門hater

5:0

比人告就話人欺負弱小，水過鴨背就繼續拎暴動光環拎着數..

而家就係林冇啦啦叉隻腳入嚟

咁唔好咁單打囉一齊講啦

睇到comment咁多人屌返高佬 有啲安慰 龍門張承受成年終於被平反

買左龍門蛋捲未 未買唔好話自己黃絲

唔撐龍門一律當渣狗

傳fake社都有大把盲撐

721認左暴動未？

咁都告好小器喎

要告歌手建制大把機會告人抹黑佢地啦

又話人做雞又話人收共產黨先又話咩接客

呢個世界得兩間黃店
龍門 渣狗

你班傻閪龍門狗其實同熱狗冇撚分別
反鳩你龍門就屈我係渣狗，戇撚鳩

黃版為所欲為tee...

Agger

咁關你撚事咩

龍門 渣哥d野都好西難食先係主力討論呀

你地去食野唔係考慮好唔好味先嫁？？

5比0呢個真心膠仲要柒幾多次...

我撐MARCO係太古呃錢
又撐龍門帳目不清
吹咩

幾時有

5:0邊粒字有錯？
連屌鳩龍門都冇，邊到柒咗？

林卓廷件事關渣狗咩事呀?
你係唔係反到傻撚咗呀白癡仔?
唔通佢記招最後加多句死渣狗你先滿意?

龍門咪為所欲為囉屌你老母閪蝻亞狗

你今日食撚左未呀 今日好食左呀
未食唔俾評論

發覺樓主完全唔正面回應

你肯定？渣家軍先係比人狙擊得最多喎
姐係渣家軍有問題囉

龍門 換過d廚師佢啦

貨源又唔知邊到來

唔識煮野食就比時代接管啦

我係怕佢好似趙家賢咁⋯

尋日有啦屌你老母

龍門好好食 你知唔知
已經改善咗
快d 去食

傳fake社上次報林奠個仔嗰單已經無跟

太古街坊真係慘提起marco條騙徒冇啦啦又要被二次傷害

依兜狗屎有好多飲食台美食家吹奏

做左柒事咁，你唔同意咪入去駁開多post就當人大台，你太on9
南亞仔身份得一個，龍門首席打手
你唔好咁on9造神啦

樓主做龍粉算唔算愛港表演先

問題係樓主毫無政治智慧 又日日開鳩po 帶風向都唔屌得？

菊

食過龍門掛

同埋仲有好多人唔理政治

先睇好唔好食先

龍門 渣哥都係中下貨色

唔理政治 沙嗲王都贏晒呢2間啦

Marco

南亞狗答咗未？
邊隻字唔係事實陳述？
龍門告緊人誹謗係fake news？
定721唔係被屈？

佢帶人食龍門...你唔岩就咪食，你見post 都想食紅豆西多咋？叫人食龍門就帶風向，笑撚到我

真同埋佢都冇否認過龍門打手呀佢龍粉佢自豪

不過兒登質素就係咁，佢地覺得無關痛癢嘅post上熱門或者多幾個就等於PR國安五毛帶風向

利申，PRC

去完渣哥吃野要做野架。

佢做既野 你做唔做到 你條撚屌正係識開 post 屌9人 似番個人係咪咁難

好撚無聊

沙食物凍，有雪味，你食開屎？

ignore 佢 la, 煩係煩啲..... 但係冇佢連登仲喺度屌緊 燒山.

暫時都可以話 功不可沒.

拉

朝早起身早餐啪半個龍門月餅
晏就去龍門食lunch打卡
下午茶嘆返2條龍門蛋捲
晚餐全家食龍門盆菜
宵夜啪埋朝早食淨個半個龍門月餅

林卓廷唔記得咗有個林子健。

唔好呃自己啦 沙嗲王以前日日爆場

有朋友識Marco囝
話佢係貪錢嗰類人
話佢返工同人賭錢
仲要呃龍門老細話自己唔舒服要請假
點知去咗泰國旅行

賣相吸引 又好食 最緊要係平
計番都係$7.6 一條
未買既巴絲記得快d 去買啦

已經唔係咩新聞

雖然因人廢言
但依隻UST南亞狗真係不了

乜撚嘢啊
佢吹奏龍門還吹奏龍門，咁就叫起大台?
王騎成撚日曲線撐賤種朗又算唔算起大台?

咁撚高質抵食 會唔會有藍絲忍唔住手買黎炒

UST南亞仔毫無政治智慧，但又要冇料扮四條瘋狂鳩up扮大台。結果炒車柒事無數次。最好笑係底下永遠有一班人附和佢（e.g牧羊記）
南亞仔做過咩？國際線？冇。街頭戰線？條友次次行動都喺屋企推po。最叻係用錫克廟同半個南亞人身份攞光環
天琦 本民前 獨派一早講咗拆大台 偏偏UST南亞仔條撚樣扮大台 帶風向 搞分化
久唔久開啲阿媽係女人既post洗底
唔好話我鬥黃 扮得大台就預咗俾人鬥黃架
（128維園見）改革黎明行動建議

（溫馨提示）一陣維吾爾集會 盡量唔好有連豬連狗出現

新景園咖哩正式宣布加入 渣家軍

(12.9) 我想講 黎明行動 需要調整 唔係唔搞好過

UST南亞仔，我都觀察左你好耐

好波

入面我都有叫人買膳心

ust就係龍門幕後老闆？

明明龍門d野好難食 都吹到接受到

首先我唔係針對燒山唔係針對夕爺
我純粹係針對你個人
批判性思考...對任何事存疑先係批判性思考嘅精神
你乜鳩野都話燒山好野燒山最好燒山清泉咁咪有偏頗囉

btw唔知燒山對於你話佢係一種精神呢句說話點睇
但我睇到覺得好好笑

我都想

南亞仔呢幾個月出晒奶力咁幫龍門辯護

佢吹到話咩最好食嘅黃店係龍門添啦

傻閪廷又要衝出嚟柒 之前5:0未俾人屌夠？

真
下下一有事就用自己民族身分
仲要永遠選擇性回覆

咁關你撚事咩×2

龍門欠你租？

自己老闆都話頂唔住咁難食啦

佢孭咁多罪上身
今次原諒佢

但就係因為佢導致燒山多左一批新haters 咁又何必呢
我替燒山覺得無奈姐

老燒有咩料？佢班靚又係拿msm的料來比佢講，梗係燈啦。聽來晒氣

個個燒山咁唔好咩

我擔心佢做饅頭趙2.0

個人覺得UST南亞仔最大問題只係太針對渣家軍

但係你list出嚟嘅post除咗新景園咖哩之外有咩問題?
佢都係提出自己見解或者睇法

大家都有個連登AC
佢開post就起大台
你開post又算唔算起大台?

好心公道少少啦
你唔妥佢還唔妥佢，無啦啦屈佢起大台
咁樣你同亂鳩咁話捉5毛捉PR嘅傻豬有咩分別?

趙家賢單嘢無追
有冇post睇返

又鬥黃？分化？
人地背後做過d野你知咩？
你又做過d咩呀？

2021年 29歲都嚟緊

個個變曬燒山咁有咩好
世界就係因為有多元聲音先有得批判性思考
想像到得燒山冇陶傑個世界會失色多少

邊個鬥黃先

其實同今次差唔多 跟住Marco 就被爆食夾棍 仲要屌太古街坊乞衣

林卓廷

至少睇外國文章會快d掛

好多後生英文都麻麻

中文歷史有蕭生咁

出文宣都唔會用錯字啦

有燒山咁應該好多都滲透左做高層啦

知識點都有好過無喎

不停學習呀

公道d講marco讚好人西屌太古街坊乞衣
趙家賢一開始支持marco，但後尾知道marco有品德問題之後就割

條友今次轉坤5:0

琴日我見到南亞仔推其他黃店啵
佢不嬲都話除左渣狗都支持其他黃店
定係你睇唔到就當冇發生呀？

樓主可唔可以唔好再狙擊渣哥同光榮冰室
話哂佢哋兩個已經冇再搞龍門好耐

道左歉未？
我屌你老母呀
不過係上一秒嘅事 依家可以算鳩數

我話嘅 如果違反 歡迎bin c

張俊傑又要告埋佢誹謗

太古團購admin仲要俾antifa起底公審

今次批鬥對象係高佬

買個團購 發現有人食夾棍都比人話係乞食

所有反龍門都係垃圾

林卓廷又潛水了

Marco又話龍門唔告正契弟
告左又話龍門恰佢

我同意唔狙擊光榮
但渣哥10幾日前先又搞龍門

我冇話燒山唔好
我只係針對你話個個都變曬做燒山就係好呢句說話有保留

我相信燒山都寧願多一個同佢有唔同思維嘅人多過多一個同佢一樣嘅人

起碼有野俾佢批判下而唔係一味燒山好野燒山最好燒山清泉

個柒頭不嬲on9

無一間渣家軍係無辜
龍門同佢地無仇無怨佢地班小人咪搞鳩人
點解要俾面佢地？

唔單止講緊思維喎 仲有學習心態
而家呢個年代又有上網又有圖書館都有人讀唔到大學
燒山果陣咩都冇都hku
個個黃絲hku畢業唔好咩

我講緊班龍門狗屈我係渣狗，你講乜鳩推黃店？
Ching中度弱智？

Marco:唔告正契弟

想食隻片皮鴨都要俾人食夾棍
仲要每款30蚊 好過去搶

唔畀就乞衣

濕鳩龍門，第一個退出黃色經濟圈，算吧啦

你嚴重弱智添啦
夠渣狗on9咩 下下聾衛兵咁叫

又拉去渣狗度 成個連登得兩種人

Marco憑實力呃嘅 你吹咩

點解退出黃圈 咪就係渣狗班人搞鳩佢囉
佢退左黃圈有做實事
又有支持蘋果 又有搞初選票站
唔明有咩濕鳩

66閪煲仲有出post搞人！

你上面講咩我咪覆咩
然後話我亂拉 好波

咁燒山年代hku 出來嘅我又相信唔剩止得燒山一個嘅
點解要個個變曬燒山

其實都合理
Food panda都20蚊

佢不過係一款當一張單姐

賺錢是合理的

其實有份出書就唔會無辜得去邊

Ching原來係重度

光榮第一間黃店以撕文宣方式退黃圈。

又拎小朋友鞭屍人哋小朋友嚟，放過人啦

Foodpanda一單20蚊喎
Marco一款30蚊
即係我叫雞鴨鵝各一就收我90蚊運費
咁樣叫合理咩

林卓廷個作風係做10樣野會有1樣係柒嘅，往積都係咁。

佢係扮燒山fans嘅陳雲糞師

岩岩探完你

啲人好鐘意攻擊龍門

全部大鋪都唔食，食細鋪吊命好過。

都話呢度一得閒冇屎痾就逐個批鬥
經濟圈又係
含唔含侵又係
偽人又係
乜都口水交
為埋曬啲side track分裂
又易俾人spin俾人帶風向

抝贏就煲底見咩

都係少上嚟少上social media好

都合理呀，黃人要賺錢的
要平落樓下燒臘鋪啦

咁撚樣就叫批鬥，不如學Twitter Facebook咁block鳩我哋啦

講事實又俾你哋話批鬥，人哋有錯反映返出嚟就係批鬥

光榮第一個撕文宣
你點睇？
真心問

眾志第一個話解散

南亞狗改不了吃屎

咁黃來講 最有錢又咁多野講係得佢啦

本身太古自己有搞團購
Call4van 無論幾多單都係300蚊一車
Marco問都冇問過班團友就推左個邀請變左每款30蚊計法
想問咁樣合唔合理？

次次都係咁。人西marco果班就係坤緊一班跟得唔夠貼既人囉。。

5:0邊隻字屌緊饅頭佬？

民主黨 X 香港

我覺得林生應該post埋呢張相 廢時搞到Marco好似無辜咁

小朋友貪小便宜姐唔係點籌錢賠俾張生啊原諒小朋友ok？

黃圈仲係度？得渣狗合資格做黃店

合理，和勇不分30蚊
撐民主無價
真心呢件事都仲撐得落Marco？

1蚊都要眾籌
Ching快啲申請老綜 應該特快

咁又唔同
眾志呢啲高風險好多

光榮咪又即刻撕晒啲文宣

撐marco佢要籌旗賠錢俾張生就算俾小朋友呃100幾十有咩所謂

咪就係
煲底 皇后燒賣 阿玉 雪糕佬都俾佢地搞過
班渣狗根本係老鼠屎

好彩太古有一團係用返300蚊一車價遮
如果唔係班太古人應該俾人食左好多錢

Ching 你一蚊都要眾籌？

Sor 係Marco
Marco月薪3萬元 應該夠賠3萬次

人西：賤種乞兒 30蚊都比唔起

On9 以為一單30呀？係每樣都要30

富東閣斬隻鴨先120蚊 唔知佢憑咩收返25%運輸費

求起底南亞仔 捉佢出黎同2間野一齊對質

和勇不分

仲未計二食再加十蚊
原來手足就可以食水咁深
再睇下Marco做過啲咩
原來係收住龍門三萬蚊帶啲後生手足聚賭

順便賣埋佢本濕鳩書
分分鐘仲好賺過富東閣

仲有杯熱飲36 佢地應該將D紅豆放入入面咁就夠真實

其實一個人有受害唔等於佢冇罪，做緊嘅嘢係啱

我都唔講咁多

你有無暴動犯啊？
你有咩資格話佢唔係手足？
就算佢做錯野 你可以一下抹走佢之前做嘅嘢？
手足唔係聖人
做錯野你可以選擇俾唔俾機會
但係你一嚟就即刻割
收皮啦你

可唔可以唔好po依張圖，好嘔心

係facebook屌林生同marco嘅人數一面倒

大家的貼文起了作用

咁呢張啦

cheung tai chin 啱啱蒲咗頭

who.gif

咁多位同我推快啲

人西其中一個著名分身

條友連fyy post都comment
由佢啦

CLS

幫手推 都唔得？

其實林生最要目的係想大家記返起marco狗d衰野

我覺得林生今次真係柒咗
但我唔會否認佢嘅貢獻
但Marco唔係無辜
之前龍門用3萬蚊請佢 點知佢返工帶埋啲年輕手足聚賭 又借武肺射波 實際去左泰國旅行
佢之後唔忿氣就出書搞鳩龍門
所以龍門叫佢唔好再9up 如果唔係告誹謗
點知條友仲話唔告正契弟 到龍門告佢個陣又話身心俱疲
希望林生唔好見黃就盲目攬

曲線助攻

5：0個fb估唔到一面倒俾人屌
仲以為人閪大軍全面進場

叫佢道歉就算唔係俾左機會？果陣仲話幫佢俾埋打暴動律師費
你係唔撚知盲撚左定係on撚9？
收皮去你老母個臭西度啦

推呢個

我都無話佢係無辜
但係一嚟就話人哋唔係手足

我話ust話人地唔係手足
我邊有屌龍門？
你係咪on9

論網絡欺凌 渣家軍一定一百分
又煲底 又阿玉 又皇后燒賣 又雪糕佬
係咁依都列到幾個

我就老閪都撐既
咁既手法我都可以諒解
自然唔會捉龍門啲字蝨

如果用捉龍門字蝨咁捉
佢一早衰左詐騙啦

係佢地眼中，個個都收錢

咁你覺得係黃圈瘋狂搞是非嘅人係咪手足

咁佢話太古團友係乞衣你撐唔撐？

企係同一個場叫手足
淨係做文宣叫同路人
上網淨係打字叫軍師

笑左 佢同啲支那人有咩分別
下下都利字當頭
唔係順佢意就網絡欺凌
毛賊神經病

被迫害妄想症

咁有份上場又有份係網上抹黑係咩人

黃絲都唔一定係好人
所以
佢做錯野 關佢嘅立場同 佢企喺前線咩事
佢抺黑人你咪屌9佢
係關乎佢個人問題

本是同根生

因為佢自己有收錢，所以其他人做都係收左錢

而家林咪就係因為立場 忽視Marco 人品有問題

同藍屍一樣

係 所以林生唔應該咁樣攬個具爭議性嘅人

佢就係唔係手足 成個黃圈死左多得佢唔少
你用你個西腦諗撚清楚

佢係典型熱狗

咪係 成個藍屍咁下下都話收左對家錢
呢句out架啦 連我啲藍絲親戚都唔會再咁講啦

唔出奇

就算係721當日嘅受害者 都唔排除佢同張老闆有私怨而抹黑張老闆

林卓庭唔知頭唔知路就唔好伸隻腳入去喇
除非有實質證據指證張老闆

仲停留喺2019嘅藍屍

第一次完全封鎖一個user
正宗煩過閪

同之前趙家賢一樣

你咪就係咬泛民大台囉

俾人告又話自己冇錢，人地話1蚊和解又話唔使博可憐，我真心等佢仆街

屌 原來中佬黎

撐偽俊傑來來去去都係果班

成班聾暪打手又有錢收

係 嚟緊28啦

佢認自己係乞衣咪打個和

林狗

咁又唔好咁 佢似畀人伏

乜你唔知黃店係成個抗爭入面地位最高 神聖不可侵犯架咩

你睇下之前連有手足被膳心拖糧 之後佢公開追數 都要被連登仔屌到仆街 叫呢啲野暗地裡搞掂 屌個手足係鬼

屌佢721打鳩鄉黑奶暴動就話姐佢只係比港共砌生豬肉

又係你話人冇政治智慧，咁人哋咪唔講政治囉
開post講食嘢講龍門，都要俾你屌扮大台
咁唔識政治嘅人係咪唔好上連登？係咪唔可以講嘢？
學王苑之咁講句我討厭政治做港豬好唔好？

冇錯
樓主做事蹟嘅就係鬥黃

話緊泛民愛販民呀

林卓廷今次又贏緊幾比幾

至少都5:0 啦

仲未回應？

你啲負皮勁痛

我都冇負皮你
又衝出黎7

有話俾我？
柒頭

7左仲死撐
同傳真社一樣

又屈

你鐘意點咪點囉，你死口唔認我都吹你唔脹嫁

咁你吹唔吹得漲啲饅頭

又深潛左

咁你都幾豁達

班人處處起火 跟著就話俾人圍
精神分裂

又係有錢收
同藍屍2019啲言論一鳩樣

渣哥又贏 鬥黄先驅有班傻閪唔收錢都撐

根本就係成班哥布林咁

其實平時都係人西互含假象

班人真心癲
咁屌龍門個班2019屌到2021咪收得仲多錢
例如乜鳩billy人閪個班

公投喎

投咗

班傻仔龍門粉居然對張生忠誠過對泛民精彩

marco告暴動同龍門食人血饅頭定藍店好似唔係好關事

責任全在龍門

張老闆攬鈔巴大豆侵

連登夢幻三劍俠

我都係包容黃圈姐
包容得龍門自然包容得Marco Yeung
唔會雙重標準或者偏坦一方

除非比唔到貨人，咪先都可以接受
（利申：接受唔到龍門無五仁月比人）

佢做嘢太衝動
成日俾人將軍
已經冇再follow佢

龍門俾唔到貨抵屌
Marco食住人饅咁屌人食人饅都抵屌

平行時空，你5毛人工都食得起？

食聾暪都要又難食又要比錢 你都仲撐

瓏門守護神

南亞仔連撚狗師都屌,唔好為啲無聊嘢而奶嘢

個人意見唔識睇？

其實無咩問題嘅
割到無人 自己打少個啫
對家就齊腳

但一陣唔好又話: 要人！要人！唔夠人！

龍門叠埋心水移民算啦
嘥鳩氣
唔夠人嗰陣就要人
人多得滯就割: 呢間黃店好有問題

網上鳩up唔使負責任？

繼續批鬥唔好停

唔同意就話人鳩up？唔同意就唔比人發表意見？

係咪上次個身心俱疲

佢之前帶風向叫人唔好去集會喎
帶風向同俾意見一樣？

係

冇腦

呢幾日咁多人衝出黎搞龍門既
想鋪定路投共?

龍門生意好番

就黎農曆新年
盤菜, 糕餅之類咁大條水, 緊係想搶埋一份

民主黨班人智力咁低
仲想同共產黨鬥

上次饅頭趙又係咁，出post就聲大大，柒左又潛到影都無，街坊指意佢真係死得
之後又到傳真社，一開頭係post就話傑C唔覆，唔知係咪俾人踢爆同內文唔同今日又改返。傳真社班人第一日做記者咩，擺明想引人聯想帶風向。
今日又到林議員唔知咩事，不過民主黨柒完都係潛水唔理多架啦。係得許勇真係做實事

(又屈龍門) 傳真社又又又又又炒車啦！！！！

#647 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今次有審計師出黎講傳真社引用個subsi資料完全唔可靠，傳真社炒到仆街

簡化版問題：上年財報顯示間附屬公司（被稱為關聯公司）存唔存生
簡化版答案：EY（審計行）一般黎講係證明唔到間關聯公司真係存在（imply傳真社係quote左個根本唔可靠嘅資料）

炒車社

鄺囝直頭救過龍門

又炒

賺運費有咩問題 做團購啲時間唔係錢？

佢可以唔加隻腳去做架喎，本身已經有團

佢係衰食夾棍同呃人

佢仲要由一團$300加到一個餸$300

擺明賺你錢架啦，有其他團都照做有咩問題？唔見你話同一條街已經有黃店所以唔好再開

人哋邊係鬥？
係諗住又傾又砌

人地個街坊group講明唔可以商業活動
其他團以大眾福利行先，300運費再由所有人分
marco就唔要平運費，自己運再收貴運費賺錢

佢「幫」太古街坊reject 咗另外一個offer 變咗只可以用佢嗰個 而且佢本身應承人哋唔可以牟利

人哋個谷唔畀咁樣呃街坊
等於去free谷呃人郵費$1x
話包郵
跟住貼$2郵票
然後話free嗰件物品仲值錢啦
而家你$1x買到仲嘈？乞兒

$30 打錯

反龍門嗰班波台
而家推緊tvb萬千頒獎典禮
邊個人定鬼自己諗

廣告商list

大家得閒可去派嬲

Done

今日一條友去咗金馬倫道龍門，食咗一個焗牛扒飯，一個雞髀加薯蓉，兩杯熱奶茶。

臨走見到張老闆，嗲咗兩句。

親身落去食嘢好過係網上面同班仆街玩泥槳摔角。

Agger 希望張生唔好因為呢單野而唔開心啦

最後趙家賢係點收科？